CCTVB新聞明目張膽幫撐警會宣傳

痴撚線,銀髮族行完提都冇提,撐警會未到就講定先,慌死藍屍廢老唔知,不偏不倚喎,食蕉啦

追擊 tbb 絕不手軟

以後見到無台徽嘅都要追擊左先
即刻舉紙板 無缐新聞 出賣港人

cctvb今鋪都係endgame